歐洲熱浪 London 38°c

打開Met Office見到一大片紅色 笑咗

歐洲熱浪特別好食？

唔知比咩反應你好

30度以上落underground同大焗爐無分別

明明上個星期涼返啲
呢幾日又熱到仆街咁

利申歐洲其他地方非倫敦

係呀 物以罕為貴
因為無香港咁多選擇
所以特别好食